\begin{myenumerate}
\item Complète avec des exposants entiers pour que les égalités soient
correctes :
\[\Eqalign{
89\,458,2&=8\,945,82\times 10^{\ldots}\cr
89\,458,2&= 894,582\times 10^{\ldots}\cr
89\,458,2&= 8,945\,82\times 10^{\ldots}\cr
89\,458,2&= 0,894\,582\times 10^{\ldots}\cr
89\,458,2&= 894\,582\times 10^{\ldots}\cr
}\]
\item Laquelle de ces cinq écritures est la notation scientifique de
89\,458,2 ?
\end{myenumerate}